有冇人有玩 反物質維度?

冇靚畫面,純數字
有挑戰關卡,有成就,後期連天賦樹都有
玩下玩下就玩左三十幾日

呢個？

THIS

iOS 冇
玩下網頁先

好似幾好玩
寫左段code 佢自己係個網頁到玩
可以安心訓教

網頁版係大陸網?
不如用模擬器玩AN版